紅軍申請「利物浦」專利商標失敗

【Now Sports-體育】利物浦未能成功申請將「利物浦」作為球會的專利商標，但強調仍會繼續爭取，並會積極打擊侵犯知識產權的人。

英超球隊利物浦早前向英國知識產權局申請將「Liverpool」這位個字作為球會足球產品和服務的註冊商標，然而當局考慮到「利物浦」作為一個城市的地理意義更為重要，再加上比較過英國其他以地方名命球會商標的註冊情況，紅軍的申請最終被拒。

利物浦行政總裁摩亞（Peter Moore）說：「我們強調提出申請是出於真誠，唯一目的是保護和促進球會及其支持者的最大利益。事已至此球會將接受判決，尊重裁決精神，我亦想藉此機會感謝過程中與我們一起努力的所有人，亦想感謝商人們及各個球會的支持。」

利物浦是英超數一數二的老牌大球會，以紅軍名字牟利的商人可謂多不勝數，儘管這次申請私有化「利物浦」不成功，但紅軍強調仍會致力追查那些侵犯知識產權牟利的不法商人，並敦促有關當局採取果斷的執法行動。

圖片來源 : 球會官網圖片

利記

城市名都想專利化 痴撚咗線咩

痴撚線

Liverpool fc啦

球會>城市

猁狗又然

咁惡，同Amazon搶Amazon森林名有咩分別

惡撚到

贏左歐聯真係唔同d